有幸於CY既全力攻擊干預，今日毒果全線冇貨！

今日幾乎所有舖頭都冇晒毒果
一入七仔就見到十幾個客都問有冇蘋果賣
可見偉大既CY總統既傳媒控制力真係遍佈全港
一個fb post就可以完全阻止一份報紙既發行
所以話CY真係有史以來最屈機既香港元首...

肥老黎同689贏到開巷

"完全冇作用" "689一D事都冇"
連登5毛話ok就ok，你地要信!

肥佬黎成為最大贏家

証明左香港人真係好撚憎佢XD

自